要屌你哋對黨鐵狗窿完全冇危機意識！入嚟！

9.29嘅教訓，大家應該歷歷在目。
速龍喺政總兩隻暗門同埋金鐘地鐵站突擊出嚟拉咗接近一百個，全部今日提堂！

依家黨鐵做咗最大嘅流動狗中心，喺金鐘中環呢啲滿佈黨鐵地面出口嘅版圖，大家尋日仍然係冇封黨鐵狗窿嘅意識，搬兩個垃圾桶喺鐵閘口就以為啲畜狗出唔到嚟。

真係屌晒你哋係咪想死呀？

如果你哋想呢場運動可以繼續，唔撚該、麻撚煩你哋以後每人行多步，做好防禦工事！

除咗花生油植物油橄欖油令到個地下好Hi跣，膨脹膠封咗個鎖係好撚麻煩之外，如果係兩邊拉埋嘅閘，尋日黃大仙手足就做咗個完美示範，記住咁樣係會救翻好多人！

地面推進嘅防暴狗每次都跑唔到超過60米架！如果可以令死畜龍冇咗奇襲效果，被捕人數會大大大大撚幅減少！

記住鐵線、單車鏈同油、缺一不可！

唔該推下

黨鐵咁撚鍾意封站
一於幫佢封實啲

推，全人類帶鐵線、單車鏈同油

尋日有手足倒柔順劑，有無用？
使唔使加少少水，混合左先倒？

柔順劑洗潔精花生油橄欖油咩都好

推

條片班畜生成堆傻閪咁

721 811 831 101

等佢解鎖時施放魔法
BBQ